梁先生農曆七月十四生日求一人一句祝賀說話

祝你早日投胎做返個正常人

祝您今晚屋企高朋滿座